其實啲師奶知唔知打牌係最撚高危活動嚟，又撈牌，又講野口水，又摸牌，又砌牌

諗起都覺得核突

叫佢down開心鬥一番

啲中年人拜年=約埋打牌，仲要打足成日

撈牌摸牌吹水噴口水，又邊打邊食野飲野，諗起都戇鳩